呢刻唔好再信口罩代購

二月前嗰啲仲ok
而家根本全球冇貨
起碼等到三月中口罩問題先會初步解決

同埋代購真係唔太信得過
明明冇貨又問人買唔買
但又唔收錢

計計條數去到冇罩之時
就係臨近復工復課日期

其實有貨 不過好貴 都係炒價

我出過去元朗都冇貨
網購又冇

你去咩網

挨豬

炒價班契弟又要賺錢，又要想收訂，想一蚊都唔出。扮撚哂偉大

人哋話成本價

人在韓國 最便見過2000won 一個Kf94
大約13蚊左右
景點通常2500-3000 won一個
真係好撚柒貴

15蚊一個
當一日一個 每月450

巴打對口罩市場咁睇好？
3月可以回復到？
我預計5-6月先會好少少

我諗3月中有得買
但仍貴

有冇咁樂觀

全球產能嚴重不足喎

咁3月用咩

台灣加左產能，不過唔出口
大陸佔全世界一半產能又係唔出口
連原材料都禁出口
好多東南亞國家都禁止出口了
除非政府搞本地生產＋補貼，否則平罩只會愈來愈少

On9 先買
幾時kf94上左神枱
係咪以為kf 94+1=n95

.......
唔係上神枱
Kf99 同 N95 4500won起跳
一日30蚊 仲撚窮

二月頭上網代購越南口罩
俾咗錢落訂單
話二月尾如果訂到就會寄比我
訂唔到會退翻錢
希望唔會俾人呃啦

我估計豬咀來緊都漲價

如果再多啲國家爆發, 就會繼續供不應求

唉 買得二百幾個日本貨
屋企又多人
又要返工 放假已經唔出街

已經升左